拍左2日拖就發現自己帶了綠帽，你問我答

上回提要

終於同左清潔部個位同事一齊

對方點樣出軌？

你肯定你唔係俾帽人戴嗰個?

佢琴日有花收

你個撚樣今時今日都重係不停開膠po

睇都睇到悶

有時手快唔睇username入咗嚟 跟住就中伏

你幾歲？

51歲（破產官）
遲早捉鳩你

50歲就破產梗係俾綠帽你戴啦

ok...

窮係罪

好波呀！ 佢驚左你！

發現你啲post越嚟越悶
有啲炒冷飯

呢個新的

臨老入花叢